連登都幫d牙賣廣告

啲牙好撚索，靖b